pubg食雞食到嬲

次次領功啲撚屌狗衝過去執曬啲野
跟住叫窮 心諗窮得過我得幾十飛子彈
土匪過土匪雞翼